會然朱建新入一入黎

原本追星大叔係係波台手足 ？